忍唔住喊咗

仲有4月
5月
6月
7月
8月
9月
10月
11月
12月

冇波賭

唔係喊, 係哭𠹌左

典算

撐住！
可惜我嘅經濟就撐唔住

賭邊個會員中武肺

要我包養你嗎

樓煮

我要許漢光你讓俾我

中咗啦

借幾日就得

幾時死

康復

我次次照鏡都會

講緊夏天來了

四月是你的謊言

3月的獅子。。

快啦

我前日已經開始hulk

快咩

勁

嗚

咪嗚咗

黎緊仲有2021 34567

嗚到收唔到聲

wa屌你老母熱門 我係pr人啊hi

推

拉

無戰鬥力 唔好推

都米已成炊啦 推

推拉師話拉到
拉

我咁尊重你都25我

咁唔推

🧏🏻‍♀️

😓

🖕🏻🍐🧠🎩

唔明 有咗？

？？？

樓主係地方媽媽

我都

再同你講多次
男人係唔會有bb嫁

講緊夏天啊on9

邊個再推邊個就係鬼

拉一下就收工唔撚出糧畀你

hi, 媽米我係野口阿

-v-

媽咪唔覆sms，係都要人開個ac既，嘩哈哈，今次你仲走唔甩@v@

邊位

咸撚左？

你兒子

落咗...

ok -.-

我係 推

私了你

我都好耐未俾人打過啦

樓豬人緣好差

係無人鍾意我 個個想我死 好憎自己

別擔心 你還有黨....

唔是党員...

你高級冗員- ， -

我都喊左，一日輸幾皮

我失業

haha

我養你

咩number

我在職

捐比同路人唔該🙏🏿

我都係同路人

忍唔住射咗

唔通捐比自己咩

我還要更多

-.-

廢除功能組別廢除功能組別

蕉家長

分身bam

識自己去廁所？

瀨開

我只為樓豬射

^^

只唱你愛

放過我=.=

想睇羞羞的樣子

知錯了:(
原諒我

照鏡

無嬲==

有冇人知樓豬講緊咩？

我唔知醜

屌

我諗樓煮自己都唔知

原來我真係咁識搞笑

居然無人入來拉

屌佢啦屌佢啦

上左熱門未

黎緊m

係 好 champ

佢想同你做愛

無

奶咗佢

想睇你哋做

幫你推

想睇你同佢做

想睇你哋三個做

推介比其他人

想睇你同最壞時刻做

推介左你俾樓主

當我係乜

想屌

睇你同看天上的星做

mary

想睇

你同佢做啦我求下你

想睇最壞時刻同看天上的星做

珍口水多過屎水

一邊屌一邊屌

Ok😮

收費

一個推一個拉

想睇你地3個做

唔睇了

好撚想睇俾錢都濟

你一邊用no 431名器打飛機

米抄拉

幫你發揚光大

點解依d po都上到熱門，我d po冇人入

得喇夠喇

佢畀返我？

我出賣肉體換返嚟.......

點解呢啲post都上熱門？

我年度top pr

勁...同埋我睇唔明你地講乜

我都唔知佢哋講咩

推拉大戰喎

加一
前幾日唔見咗銀包 隔幾日唔見咗passport 好黑仔

好彩嘅係有排都唔使用